如果十一都開花失敗，不如正式宣佈輸啦？好冇？

最後既抗爭之火都搞唔起既話，不如正式認輸了....
先暫時回歸正常，等下次機會
下次再爆應該又係5-10年後，一爆就會好大鑊

法國你都幾勤力 同一時間 熱門時事相關嘅po都有你

敬佩

唔好亂咁將某個活動嘅重要性升到不合理地高嘅地步OK?
你唔好隨便代表其他人定義認輸界線 不乜撚如啊
唔好玩情感勒索得唔得啊??

今次唔出邊個救12位手足
仲要聲援埋之鋒

你輸撚夠未

拉
垃圾po

如果十一民主黨接受中共委任入臨立會，不如正式宣布運動結束喇？好冇？

認輸師

日撚日都話輸

我都已經放棄了

事實一早擺在眼前，手足被判入獄，你哋做過啲乜？幫過手足啲乜？